唔好再屌啦！下次再黎！

唔好再嘈！都打左兩個月啦，賽後檢討再黎過？
今次冇穿冇爛有咩損失？ 一齊再去多次！
屌完好再plan過。

推

推推推推推推 勁推推推推
聽日再黎

勿忘721 811